煤氣公司出信割席

轉電熱水爐了
冬天會變強大

無人用 是但啦

用富臨貨都未屌鳩你阿

支共煤氣

唔煮飯

禮拜一就沽囇煤氣d 股票

古代人

轉電棄煤

電磁爐咁垃圾都用

點垃圾？起碼比煤氣安全。
智能的電磁爐，就算你唔記得熄，你間屋都唔會出事。但煤氣，哈哈。

恒基地產係支那咁多投資 會理得香港變成點咩

既然簽左協定就應該尊重返對方
煤氣公司可能之後就唔派湯唔派糭俾泛民

借個位 立會事實處

屋企煮飯仲唔夠

好大機會

唉 不怕神一般的對手只怕豬一般的隊友

煮出黎啲野點都爭啲，不了

水電媒都係奶共, 唔通唔用

煤氣一早就應該被淘汰啦

電爐又高能源效益 廚房又唔熱
而且啲最新型號已經好勁 好夠鑊氣

沖涼又可以用電熱爐
而家好多係即熱式 冬天唔怕沖沖下冇熱水

系佢老母
咁大間公司喺度系

系佢老母

轉電磁爐十年有多！貪煤氣貴咩！

有協定又唔遵守 好難唔割

除左穫氣外，基本上電優勝過煤氣，特別係安全。

電生火”的馭龍電焰灶插電即用無需借助傳統化石能源

update下大家最新科技 用電己經可以生明火 科技必定愈來愈進步

煤氣沒日不遠了

呢啲咪豬隊友囉

Push

其實煤氣係獨市公用事業
政治中立有理
你唔通要求佢求鬥黃唔供應煤氣俾藍絲咩
同一年前有連登仔迫陳日君買軍火搞港獨有咩分別

9成區議員都係黃色
煤氣仲肯透過區議員派禮物，其實好難得
佢其實可以透過社福機構派，唔需要同區議員合作......
唉

講到明唔可以宣揚

煮開嘢食嘅人唔會想用電磁爐

以後啲公司做贊助都要政治審查 ....

柒左啦今次

下次電力公司出信割咁點算

煤氣公司（無人用）

從來都冇同一張蓆度，割啲乜？
應該係話奶共奶到雪雪聲，含吹奶啜樣樣齊就啱

兒登成日打飛機

唔係單相電熱水爐咁垃圾，一早唔申請煤氣
呢家個煤氣開來都剩係比熱水爐用

雙方有協議在先，同埋不論黃藍區議員都派，算係咁啦
而且資助埋你，出你個議員名去派，都係間接幫你宣傳緊
搞成咁又何必呢

你有冇真係煮過食過？唔係用打邊爐果d喎 我覺得除左老火湯係差d外其他冇咩分別

好在條邨用shell 石油氣唔駛做冬天勇士

電陶爐就係為咗你呢啲原始人而設

本身係藍都叫割？

煤氣公司（冇人用）

老實講，電磁爐個火力又真係幾難較
離小小獲就熄爐，真係有d麻煩
利申：用緊panasonic kyc227d

決定以後都生食同沖凍水涼了

一個係嘉道理一個係誠哥應該暫時唔割既

都唔明點解啲人話電磁爐廢, 我日日用, 火力仲勁過家用gas爐

佢揀用光時旗做背景岀post，令到支旗同煤氣d sponsor 喺同一張相岀現，就算佢派嗰度入邊冇政治宣道單張，都係好 「搏大霧」嘅做法，作為獨市公用事業煤氣割都無可厚非
黃色區議員辦事處有光時旗係好正常，但用正支旗做background 你估陳劍琴冇特別用意咩

中電港燈全部都藍架啦

有協議在先

電陶爐加熱慢到你唔會想煮野食
個人覺得電磁爐好用過電陶爐

其實唔關割唔割席事
煤氣公司年年都透過所有區議員派糭

煤氣係四叔既班大孖沙幾奶共大家都有眼睇架啦

係區議員ON9

煤氣公司依Ｄ割席行動
其實可以借力玩9返佢
走撚去佢依Ｄ類別門市門口招牌
幢起晒光復香港時代革命5大訴求旗影撚晒Ｄ行動相
拎Ｄ相貼撚晒上各類謀體社交平台
拖撚晒依班hihi野落水咁先係識玩

中電其中一個大股東係南方電力

各位罷用煤氣啦唯有...如果唔係死去既手足係唔會原諒我地..

似係個區議員陰9煤氣

公平D貼埋陳劍琴區議員嘅聲明

其實人哋肯捐贈比非建制，要拉佢入政治問題前係咪要探下人哋唔風先
咁攪法，遲早無大機構夠膽捐贈比非建制

咁多個區議員派煤氣粽都冇事，係得呢位出哂事
靜靜雞謝丞相箭，吸納下港豬支持咪算，係要為左影一兩張相搞咁多野

中電港燈幾時藍？

唔通煤氣會黃咩
講黎都哂氣
專心去做其他文宣好過

中電港燈一早同南方電網有哂關係
大陸一早派人滲透哂入電力公司

直頭紅tim 啦一個南方電網一個國家電網

仲用水電煤就係對唔住手足

中電嘉道理黃到pk

煤氣公司正式轉藍
其實藍絲都會笑泛民派野

咁唔用得了，對唔住手足

強烈譴責煤氣公司支持港獨

得佢一個出事

中資唔係中電大股東

你咁講，全香港有咩唔藍？

電磁爐既火力因為無明火，所有好難預計
其次電磁爐個火力永遠都係最大快加熱，即使你較個段數唔高，佢只係用時間調節
大火>停3秒>大火
變左個加熱速度唔平衡，馬田都有講過呢d問題
咁當然，日日家庭煮食問題不大，但係要煮得好就唔容易

以後大不了佢地個義工團自己做返
唔再俾「政績」人

同啲唔用腦既勇武有乜分別

背景都變到好黃

罷用煤氣 全民火水爐

用石油氣火水爐囉

熄爐係安全設計
電磁爐如字面意思就係會發放磁場
你要將個鍋放喺指定位置，接住啲磁場（接得住先會熱
如果唔係啲磁場就會漏走

將來呢D柒事只會愈黎愈多
冇計,區選果時真係狗屎垃圾都上曬去

平底 用唔到圓底鑊炒菜

你老母生你就唔用腦

咁樣話手足？

好撚多兩毛係度鳩叫

冬天沖凍水

屌你老味唔撚係講笑，
加速血液循環，
有益心肺
（前題當然係要你自己頂撚得順，
同游冬泳一樣既道理）

真漢子先會冬天沖凍水涼

以前後生個時都會

而家老了就不了

哩樣真
睇埋議員個聲明
感覺好跌咗落地都拿返渣沙

人地區區黃既議員派都冇事，係針對你一個咩

直頭紅資
電力網絡屬於戰略設施
大陸一早已經入哂股

其實有啲牽強⋯

又要罷 好快要做原始人

好撚豬

羅完嘢再擺人上枱
唔明條女玩乜

要凍水沖涼了

太過安全咪唔好用囉，反一反獲就熄左

Exactly

拎得佢啲傻守返佢協定好合理喎

但好似杜民澤條撚樣日屌夜屌電磁爐冇力嘅情況, 我就真係未試過.
再講人地pro chef屋企都係用induction cooktop, 根本係能力問題.
另外, 電熱水爐而家出熱水都好快, 直頭唔洗等, 只要買高火數, 唔明點解到而家仲要笑尻電熱水爐.

為左炒送支持藍絲 港豬

似係條女唔識do

而家樣樣野都有藍絲會搞
係條女自己唔醒目

又要拎人嘢又要擺人上枱

公用事業
係大陸大把投資

扮下政治中立好正常啦

希望佢經一事 長一智啦 政治好黑暗醜惡㗎

低調啦

呢啲咪就係形式主義

的確係林慧詩講句粗口就俾學校搞
各行各業一講政治就搞白色恐怖
過去一年社交網有幾多人改左名

三相電就係，單相都係好快無熱水
香港家庭住宅大部分都係單相，無三相

樓上盲屌煤氣果班
人地都唔介意你泛民比埋你派 你擺鳩人上桌

其實煤氣公司派個時要簽份野
佢咁做真係有少少搞串個party
我明做得本土派既未必認同派呢啲濕鳩野係重要
不過都唔好趕走肯幫手既人或機構 或者推走佢地成為敵人既助力
始終政治就係拉攏人心 令更多人認同你既信念

有電子炒鑊 不過唔係咁易裝到
有三相電會易裝啲

其實我係真心想提你小心啲磁場

希望樓主PIN我, 不如正面睇, 以後大家多D觀察對家犯錯

我之前就寫信投訴過有民建聯屬下慈善機構派煤氣送嘅拐杖雨傘畀當值保安員, 因為保安員不夠65歲, 唔符合派發目標對象, 亦涉嫌賄賂, 賄選, 派發地點係「黃」區議員辦事處隔離

煤氣公司回覆話佢地會同慈善機構合作, 會出警告信要求佢地派畀合約上的指定群組, 我之後都唔見個間野有得派

認同
對比返其他機構 煤氣公司呢份聲明已經好客氣

不過煤氣做左咁多年 都明知依家呢班區議員咩政見
無理由會因為一次半次小事而停晒以後唔贊助區議員既

依個真
有啲新偽豪宅會俾電子炒鑊
三相電個啲就還好
不過中電港燈都係藍多架啦

咁係咪連煤氣爐都拆？
中電夠藍啦 好多公共設施都係藍你避得幾多呀柒頭

等技術完善好啲先轉用

你無味覺就唔好周圍講呀

你咁講唔洗罷鐵啦

呢個年代有幾多單煤氣爆炸？

吹到自由
合約寫明就遵守啦
為左啖氣又做埋on9行為

范國威掩耳盜鈴

支那仔公司

根本好多區議員當玩咁
坐得上呢個位唔該醒少少

油煙方面 電磁爐已經優勝好多。 基本上零油煙

計一個獨巿公司割咁細力其實已經好好，真係計其實可以當表明綠裏面淺黃

電磁爐煮野無煙？

無政治智慧 淨係一味盲舂舂

電磁爐無油煙？
乜野科技咁勁連物理現象都解決到

目測巴打唔煮飯

水務處係政府部門，你係咪買水飲？

凱晴 煤氣粽

呢個真 特登攞曬旗出嚟影相打卡做乜呢

我以前都係咁唸
但自從轉左用電磁爐發覺其實無咩分別
最緊要唔好買太平太垃圾果啲牌子
唔係嘅話較火力會較到發脾氣
重點係依家清潔方便好多

事實上唔係大廚既話，基本上電磁爐夠曬家庭用
係火力難預小小，但清潔真係好方便

太易得到了

屌入嚟之前以為係同富臨割蓆

講緊煤氣公司喎 唔一定要用架喎

自其實3間公共機構表面上應該係無立埸，比物資區議員係好開始
拉佢地落水好有機會另到佢地縮

等睇下年全部區議員冇糉派

藍都比糉你黃區議員派...係要玩串個party搞到人地要出聲明澄清

你真係好撚戇鳩...

你啲藍狗咁撐媒氣

係咪日日食富臨

好多都無腦
以為扮下黃又有票 咪做埋啲無腦野

你都好撚 on 9 死藍狗

老老豆豆
要出聲明，都扮哂野出番D老套野
講下原意都係想服務下街坊，感受下節慶氣氛咪算囉
仲要屌鳩番人審查你
喂呀姐，雙方有協意在先，你自己唔跟，仲話無可避免影到張相？
你自己柒就唔好搞到其他區既黃議員
真係打好地區工作，餵多兩餐飯俾班廢老
下屆真係分分鐘轉投你嫁大老
仲係到搞串個PARTY

你個帳號都幾白下喎

咁新既

今次認同

不意外

李家傑 - 香港中華煤氣有限公司之主席
- 中國人民政治協商會議第十三屆全國委員會常務委員

好多新帳號撐煤氣，撐富臨阿

一到凌晨出曬黎

十萬都新
兒登真係少少意見都容納唔到
繼續盲撐啦 明明係個區議員有問題

簽咗協定唔遵守，咁不如一開始唔好要啦唉

人地講好左俾野你派 唔可以有政治宣傳
你搞串個party 仲好意思話人？
黃依家係咪大哂？

話緊你出既post 阿白紙

一到凌晨就出沒

前幾日凌晨屌完侵

今日玩鬥黃

Close up個張真係好難講得通

3號仔香港市場都係噉縮啦

唔開post都唔得？
真係少少自由都無

藍狗

你老母死左未阿

大唔大撚曬關你鳩事

晚晚凌晨就成班出沒鬥黎鬥去

當我地傻架 你老味

繼續盲撐啦
只會越黎越多人離棄
不思進取

見到你就知黃絲係咩質素啦

死藍狗

小心比政府清算阿

得返兩毛咋

見到你就知藍屍咩質素啦

祝你中肺炎

公道D講
佢只係要求自己公道唔好俾人用作政治宣傳，都叫做好合理
如果佢下次俾禮儀廉利用但唔出聲的話，咁就真係要標籤成藍店啦

仲有啲on9喺度盲撐

兩睇啦

派糉你估唔係幫煤氣宣傳咩

因為佢覺得支旗係佢裝飾的一部份
擦邊球、又要話俾人知我有派野打卡

我唔係撐佢

我淨係想屌你老母啫死藍狗

又唔見我屌佢

因為我日日見到你凌晨分化搞事阿藍狗

大佬咪咁痴線好唔好

幾撚時有凌晨分化呀on9

拖佢煤氣費, 交費用PPS 1蚊1蚊咁交

咁就梗係啦，你區議員有錢唔自己派？

你一日係度，我都會追擊你

你係咪認錯人呀on9

班細蚊仔係咁撚樣㗎啦
無論大細集團公司只要割一割就比人鬥

連登真係當撚咗全部人都要支持佢哋咁

咁都有得嘈
有得揀咪盡量選擇
家下又唔係要鬥到發金

104502 日夜

咪你條仆街晚晚係其他post 分化

之前就反侵post

再之前就支持美國左膠

而家玩分化

祝你早日中肺炎死啦

從未支持過美國左膠

一個post又引咁撚多五毛出黎

得啦得啦

一早追蹤左你啦

有啲藍狗想乖機抽水

好彩一早有追蹤

會員日夜個啲

China Gas Company
支那煤氣公司，有名你叫ga!

用食屎大去形容呢班割席垃圾一啲都冇講錯!

抽油煙機係咪完成左歷史任務

無啦啦俾人屈真係笑死

無啦啦見到你呢隻藍狗係度抽水

我都笑撚死

日常生活好多嘢都係同政治相關，學乜撚嘢人玩政治潔癖ar?

其實係，大撚晒咁，點幫得落手

冇明火煮嘢唔夠鑊氣的

戇鳩鳩，咁樣擺煤氣上枱
李澤街都跪啦，仲有邊間唔跪

做得區議員麻煩俾少少政治智慧同政治觸覺啦

人地好心捐物資比你派，增加你既曝光率，幫你宣傳，你放人上枱，咁人地下次咪唔捐囉
呢條路本身都已經唔係易行，無謂減低自己本錢

政治智慧高幾班
真正草船借箭

搬人上枱仲好意思話人割你

煤氣主席係恒基李嘉傑

大家對煤氣會有咩期望？

買水飲嘅人真係唔少 利申 起碼3年

掩耳盜鈴

如果唔係駁電既問題，一早已經想轉用電熱水爐沖涼
而家每個月都俾緊20幾蚊煤氣公司

班區議員只係協助分派
D糭唔係佢地整出黎
要明白個主次

岩呀，用電仲平過用煤氣

等陣燒左屋企個煤氣罐佢

睇胡穗珊佢話如果煤氣俾富臨糭佢
佢就寧願自己買糭派俾街坊
咁咪係骨氣

再者煤氣要派糭唔一定靠區議員
佢地的義工團可以散落社區等公公婆婆排餐死

市民唔會理貨源係邊度，剩係會知係邊入手
剩係記得乜乜乜區議員派糭，唔會深入d糭其實係煤氣派

雖然佢係有一定道理

但係又扮撚晒公道好嘔心

有個袋俾佢地
一袋袋

中止合作
除咗派粽仲有咩合作？ 而且啲粽都已經派曬出去

利申 真心唔知 好奇問吓

d阿公阿婆係唔會理
唔同後生會慢慢睇，慢慢了解，剩係會知邊度有野派

依家用區議員派，煤氣可以黃藍2家都食哂

煤氣你估佢地會理客源咩，大小通吃啦

正確示範
痴貼紙痴住福建幫個名咪算囉
係要搞咁多野

利申 我果區個區議員都係痴貼紙就算，無任何多餘野

下年如果共匪仲未被剿滅咪唔再派比啲區議員囉
奶共至上

跟本呢個方法就係最好，又食到人地資源，又幫到自己宣傳

你咩屋企有煤氣罐

大把舊樓，村屋無煤氣

罐裝嗰啲石油氣嚟

咁樣俾人擺上枱都好難唔割你
可唔可以有啲政治智慧咁撚蠢點靠你照顧社區

終於揾到個正常人

咪係 媒氣公司有面 區議員又有政績

上面仲有條友話要去人地門市搞鳩人...今屆區議會乜資源都減 藍法團又搞鳩你 雖然話媒氣公司藍都好 但人地又真係比啲資源你 靜靜地贏咪算

大家可以試想下呢張相換左係支持國安法嘅banner同建制派區議員，你覺得煤氣公司會唔會出返同樣嘅聲明？

正解

認同

秒殺

咩呀
煤氣係恆基旗下
恆基就出過廣告撐警
套用杯葛怡和嗰隻邏輯
煤氣呀千色呀呢啲早就要割啦

其實煤氣個 China係中華，中文名都係中華煤氣
叫china gas嗰陣毛澤東連精蟲都未係

但係俾恆基買咗就咪撚對佢有咩期望

同杜生講

以事論事煤氣今次割都正常
不過事實係煤氣藍撚到黑
唔單止中國有業務
最近搞個撐飲食業既campaign
啲參與商戶差唔多全部藍店

即熱式熱水爐要三相供電,唔係個個都有....
而且單相供電既熱水爐,冬天沖涼真係無煤氣咁好.....

如果下次水務署出信點算

仲有湯

個客源係你想轉都無選擇俾你轉
今次搞成咁就有藉口以後唔派
唔洗做醜人
唔係應份

煤氣公司久唔久就有啲乜春鴻福堂湯券派，fing下啲錢咁
但之後應該會轉去俾啲社區中心派

去百佳買屈記蒸餾水

但水務署冇嘢派，邊有得割

藍色企業

不了

其實有節流器派

你平時用柴煮嘢食？

點會無得轉
唔講沖涼你照用煤氣
煮野食可以轉用電磁爐啦？

我認同區議員做法可以改善
但講到煤氣呢d深藍公司大恩大德咁就不了

人地下次唔搵區議員派直接搵民建聯就得
做人最緊要均真
唔係大恩大德，係唔係應份派同俾人當係「政績」

而家部份區議員設左個門檻要老人家先派（我個區要睇長者卡）
見到有d就咁派籌

誰要佢地啲富臨糭

富臨都唔知會唔會食壞人

有協議講到明就唔該醒少少啦

一直用電

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

對象唔係你同我
係想藉敵人資源拉攏廢老

廢老唔好話福建幫香港製造(聲稱係)傻, 你比隻支那整既傻佢地都照要

佢fb班盲粉見到人話佢就屈人係少數派打手
有協議在先都咁真係冇腦
以後其他區議員只會越嚟越難同啲大公司拎資源

不過比錢買都係幾蚊隻
600隻都只係1800-3000蚊
當然，工場必定係藍店
除非自己搞個手足包傻場

入左黑名單咁解, 我估

區議員擺人上枱先，煤氣佬驚影多幾張呢啲相又要擺党員坐board，做第二個國泰，大公司只會轉紅唔會轉黃。

其實有黃店搞和你包
不過啲券都一早賣哂

冇人用仲咁多嗲

水務署本身係連登仔最憎嘅鳩務員喎
應該要上山擔水

好少 我屋企用緊 電磁爐
再者 電費又有政府津貼 點都抵過煤氣

咁係咪要自己喺屋企發電 同儲水？

所以我完全睇唔出段聲明有咩問題
段聲明又唔係話咩支持國安法

兒登仔係咁上下

入中電

公道啲講 係個區議員騎劫人哋啫
俾我都出聲明屌佢啦
無啦啦拉人落水

雖然唔係幫佢地 但依家新既煮食爐都會自動熄

（冇野係上面既話）

其實就算無協定都好難唔割啦
無啦啦俾人擺上台
佢唔割實俾政府搞

Weibo

石油汽！

九龍新界就電平過煤氣
港島港燈就倒返轉

其實上面好多comment都好中肯

今屆區議會已經明顯被政府打壓：cut budget、開會乜都唔比傾，特登做到"民主派佔主導嘅區議會"就係冇功積，冇野做到

煤氣公司唔跟政府，照派比區議員，區議員多個機會接觸老人家，就算煤氣係藍都好，都係雙嬴。咁樣搞，冇企業夠膽同區議員合作，就算d職員黃到仆街好想益民主派佔多數的區議員，保守管理層見到依d case肯定唔批，冇人想咩依d鑊。企業寧願將依d資源比哂慈善組織，入面隨時好多紅到仆街。最終只會令區議會資源更少

簡單d講互相尊重姐，你係煤氣負責職員，今年咁講法，比你下年仲夠唔夠提出派比區議員

留名睇下一部行動

議員鍾意做咩咪做咩 煤氣白色恐怖
要放上reddit twitter評理 為議員平反
區議員絕對無錯 要求煤氣公開道歉 向議員賠償一切損失

btw 檢討完屌完就算，拉post令佢沉底，相信其他議員都會屌9佢

明明光復香港時代革命與政治無關

煤氣公司又要將佢同政治扯上關係

中電用大亞灣核能

呢條女又累全家

做咩？

今次我負皮係比個區議員, too simple too naive

條女做錯野就要屌煤氣公司?你ON9?

區議員岀黎同煤氣道謙啦

打手多到明明係煤氣強行限制議員內部裝修，咁都冇人屌？
上年保皇黨個啲協議又有冇呢條條款？新加就即係審查政治取態？煤氣有咩權？

點講好
首先煤氣大部分既收入喺支那
佢無可能會撐你
牌名中立都唔會

btw其實割蓆信hea到
抬頭又冇 尾又冇
擺明攞黎hea記者
唔想搞大
大家都係靜喇

d留言好好笑

預左啦
想人地點姐
大大聲支持香港獨立,唯一出路?

今次煤氣公司無錯

連登仔離返去原始生活又邁向一步

媒氣公司將糭交到落區議員度派俾街坊，我覺得已經算係咁。

擺煤氣公司上枱，咪即係逼佢表態，政治唔係咁玩架

連登仔話要沽煤氣
星期一會唔會見10蚊，我即刻撈底呀

人地煤氣無政治前設比你出名拎名氣，緊係廣該靜靜借力打力啦，道理同本土派入區議會都係想借政府比區議會啲錢為咗社區/手足/個人出力一樣啫。

如果樣樣野都挾本土意識去同人開火周圍點火頭，班溫和支持者點幫你救咁多火？我下次搵個無咁激進無咁蠢嘅入去啦，果位豬手足真係要反省下啦。

咁你多大機構大型連鎖餐廳呀嘛
實在好少係黃

用火水

威囉

放喺張枱影個張相 都有用旗做背景

算撚數啦你中二病
驚你個賣盤都郁唔到個股價

鑽木取火

真
以前大學到fg頭幾年都係沖凍水，沖第一下係用生命值硬接，之後就會順，到沖完出嚟你會feel到全身上下發出純陽嘅熱力
可以係幾度下裸體10-15分鐘

鬥黃呀嘛

但呢位社工算有心，係理大個時

呢d公用公司由佢中立啦，連埋中電香燈齊齊奶共唔通唔用咩

經驗小真係經驗小

最後乜都冇得用
又偷偷去用

煮野食用火好食過用電
新樓屋企連煤氣都冇仲拎電池爐打飛機

又小個贊助，小個合作
咁做真係完全無益
又幫唔到黎緊選立法會/運作

黃藍都派無分政見
做足廿年
唔該醒少少啦 個個都無事係你有事

下年唔派都係因為你
我覺得煤氣今次聲明已經好好 睇黎唔似想搞大件事

可能大戶

支那技術-----------信唔過
支那製--------------信唔過
支那post-----------信唔過

點解要咁做 waste energy

同人有傾好左就遵守啦
依家比人拎出黎話你唔守約
仲要累埋其他黃議員

條女醒小小得唔得。。。。

2016年立法會選舉真係好搞笑

得啦，封信款式咁撚柒，唔洗睇內文，都知你班管理層係愛支廢老啦

話香港煤氣唔夠黃唔用轉用支那科技

柒咗就收皮啦，咁多嗲

咁咪就係你個電爐廢
大火炒野仲用你個電爐慢慢熱
定你毒自己一個煮下公仔麵當煮野食

即係蝕住走

兒登仔就算啦, 明明撻著個火係一樣低科技野, 係要用埋支那科技懶係醒咁

你日日係屋企煮九大簋?

咁我係咪要買一個電磁爐煮 hea 野, 一個煤氣爐煮九大簋？

聲明字眼好溫和
表示關注唔係 支那字眼
大家靜d沉post 啦

佢識條撚咩，「班棄煤撚」連自己平日用緊煤氣都唔撚知

根本就係嗰啲紅衛兵迫人表態

最好間間大集團都講光復香港時代革命就啱

住公屋攞政府津貼都咁撚大聲
有冇少少廉恥

the final table d大廚都係用電磁爐
你間餐廳係邊 想試

慣啦
班人就扮晒嘢
轉個頭咪走去沖熱水

而家咁撚熱沖凍水涼都唔係好頂得住

區議員愛鬥黃

收到風以後都會有審查……其他議員真係要好好多謝依位同事

原來人真係可以好天真

誠哥係香港再出發wo

屋企用開石油氣

煤氣爐嘅工作溫度都高過電爐架喎，煤氣啲火係藍色，火焰温度1840℃

電爐有冇咁高溫先？

點會，淨係比民記工賊會啲社區幹事囉

煤氣擺明陰鳩班黃議員啦，比錢福建刀手集團 富臨，派就幫藍店宣傳，加口號就踩地雷，下年名正言順唔使贊助比議員

咩叫政治口號？保一國兩制算唔算？講真你黃議員掛文宣係門口，派糭嗰陣影到連儂牆，煤氣咪一樣可以入你
民建聯咪一樣痴國家安全法啲海報係office，又算唔算政治宣傳？

唔高溫咪無油煙 law

你屋企電箱勁定 final table 個電箱勁
出到三相電熱水爐

咁都叫陰
班區議員派富臨野已經抵屌

同晴B一樣好大包

遮住富臨個名，其實煤氣一樣有位入
紅色經濟圈有底氣過黃圈好多，區議員基本上拎得煤氣糭，都可以被藍絲/黃絲spin 到支持刀手（如范國威）

唔高溫邊有鑊氣吖！

你架車唔夠力，都上唔到斜啦。

同埋郵輪嘅廚房全部用電爐，所以啲嘢永遠難食過陸地嘅餐廳

一知富臨野咪唔好派, 又要懶有骨氣掛 banner

唔熱咪安全
人地大餐廳用電爐, 你間餐廳係邊呀

大排檔

假如遲啲政府用納稅人錢，推出五千蚊藍色消費券，只可以係藍店使用，例如美心、富臨等等，你會唔會去食？

其實你食唔食都好，納稅人啲錢都係去咗藍店到。政府未問過你，就幫你幫襯藍店，咁樣算唔算陰你？你又會唔會去食？

你唔食，班廢老都會去食啦，你黃議員唔派，藍議員派，班口腔期下次咪投對家

咁入1波行一、二十永遠最安全架，但係無意思架

分分鐘俾條女攬炒下年全部區議員都冇糭派

民建聯就算無煤氣都實有第檔俾佢地

想所有議員要搞清楚，派蛇齋餅糭，係要取悅邊個目標群眾？
係班唔撚食糭嘅後生，定係有嘢就拎嘅老人家？

口腔期會唔會因為收咗你隻糭就會支持光復香港？唔會呀嘛，佢地淨係關心隻糭要烚幾耐先食得。

你要做嘅，係「呃」佢地選票，幫自己做嘢，就唔使佢地真心支持，同你一齊光復香港嘅。

其實唔係好似條女咁搞到咁激
煤氣都唔會入你啦
又有粽派吸納到區民 做下內政
一家便宜兩家著

我覺得可以預備兩款，龍門糭for 黃絲，富臨糭for 藍絲。如果見到富臨就唔拎嘅真黃，就比龍門糭，兩邊都唔得失。
我諗黃絲都明白總有堆藍絲係有血嘅糭都食得津津有味。

迫鳩人嗰啲又贏

即係可口可樂贊助個活動
但你影張相出黎有罐百事
你覺得可以接受既
GO AHEAD

其實佢唔算激, 不過真係少經驗面對呢D 情況

煤氣in charge果條友應該當左係例行公事咁做
完全冇意識到今年個區議會同以前已經唔同哂

終於有個正常回覆

最慘係無論張相同堆物品close up都係擺明故意擺係度
其實大家投得你就唔介意擺明車馬
而家夾硬兜「既有擺設」仲顯得核突

你個比喻係做咩事

轉木取火

誠哥好黃

用電都可以生明火

電弧好嘥電架喎

同埋都好似好危險

但德國寶個腦細藍到仆街

其實有D野,靜靜做.
人地支助你, 都會驚中共打壓.
(中共咁能Q惡)
最好post 上網前,問下對方有無問題.

唔好好似九習咁,四面樹敵.
失去一D人幫助.
人地幫助,支援,唔係老馮.

內咩部裝修
呢啲只係自己呃自己

最柒就係你囉
簽埋合約架

你咁都講得出口，證明屋企唔使你煮飯，或者唔使你交水電煤費！
同一煮食習慣，電費最少比煤氣費慳50%過外！朋友以前煤氣費每兩個月平均九舊水，轉電磁爐後即跌落兩舊水(兩公婆沖涼用)，而電費只增加唔夠三舊！

癲能過共剷黨

今次玩咁串,下次煤氣唔派比你, 係咪又搞到口腔期投對家？

SOURCE?

煤氣公司發動革命
今次真係有火魔

我前面有留言話派糭要睇對象，嚟拎嘅係藍絲多定黃絲多。藍絲多嘅，就當派嘢算，就係「呃票」，唔好諗住收你個糭，就會轉死性同你光復香港。

佢咪又係諗住側側膊
人哋唔俾佢喺啲sponsor 入邊攝單張
辦事處咁多個位佢就特登揀旗做背景影相
仲講到乜嘢「既有裝修」
兜到咁鬼肉酸

如果真係審查政治取態 泛民素人仲會唔會拎到
其他議員派都冇嘢 係佢先出事

其實講到最尾政治就係妥協
以前屌民建聯派野蛇齋餅粽
但泛民自己又無資源去派野籠絡人
連區都唔撚落
到而家有野派就打擦邊球
煤氣公司已經好厚道

正視聽：煤氣公司做法無問題，但區議員係咪一定錯呢？
第二，麻煩大家唔好滅自己威風，助他人志氣，要監監下有無區議員借派愛心物資為名，宣傳政治訊息，例如國安法之類。

等左你個comment好耐

搵人教下班兒登仔啦。。。

佢地唔明乜野叫政治中立

係又屌唔係又屌

自己柒就咪亂屌人啦

咁咪即係見人講人話仲衰過范國威

畀都唔用

用咗沖涼唔爽

其實呢件事由佢沉左咪算
煤氣同黃議員都唔使難做 將來仲有合作機會

恆基相對SellHK呢啲已經算好少少
新港城班保安唔俾狗入場 沙田中心又係同街坊一齊疏散手足

煤氣公司得一間
洗撚宣傳咩